鄭立：我建議中國這樣懲罰香港

1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，返中國工作，供獻自己才能知識、唔益香港人，你以為搞科研就請回香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你自己選，以後特首級人才留給你慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥

既然上面的東西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要認錯。

完蛋了

冇啦冇啦

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業

快

中國快制裁香港

求下你
快

支持中國獨立
堅決與香港割蓆

地獄級核彈

快撚啲

十五大訴求

完了吧 如冇意外

post 去藍屍 group

我願意受罪

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

molamola

唔講仲以為啲野香港冇比錢

快點懲罰我

求下你地快啲攞走
香港人唔配有啲咁好嘅野

冇la

快啲罰我啦

仲要出維園，成個香港死不悔改，明日就成個問責班子收返北京，等你地港豬連政府都埋

完了完了

Gchi

快啦就

等緊懲罰

快啲啦 中國快啲懲罰我哋啦

支持懲罰香港

幫幫手

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

快點懲罰我！

5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港

仆街到時仲洗唔洗我帶路

快呀！！！好想食樹皮呀

我推

快點制裁我

快d懲罰香港

快啦

正~

快啲

慘了 呢幾招香港死硬

係就快啦

快 D

冇咗袓國好慘

對

反正中國不敢！

唔好呀

鄭立呢條友真係痴撚線個腦知諗乜

好文

Molamola

終斷高鐵 迫使香港邊緣化

快快快

Cry jorMo la mo la

無啦 玩完啦

應該制裁香港暴徒

我好想咁樣被懲罰

本人愛國愛港 支持中央以上述方式嚴懲香港暴徒

推推推

舉一反三
中國獨立 世界和平

快啲send去微博wechat！

第一次想為國犧牲

支持祖国惩罚香港

第一次咁想被人懲罰
快啲

正確思路

撐

快啲懲罰我

快啲懲罰我哋啦

強烈要求中央嚴懲香港

好驚

對唔住，我甘願受罰

出老解都唔驚，但嚟幾樣真心好驚
中共如果實施一定係痴撚左線

好撚驚呀
快啲懲罰我啦

唔好呀，唔好咁做。

plz

快點

啊不好吧

快啲鞭打本王.jpg

聽到都濕了
眼眶

推

求吓你哋快啲啦，今次香港真係好慘

堅決不在香港融資,不準人民幣在港兌換,令港元自生自滅

快啲黎制裁香港啦

強烈支持中央政府立刻實施以上措施懲罰香港

嘩！快快通過三讀啊

正

懲罰香港

7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋

屌你老味

對唔住 我認錯

亲，撒走所有从97后移民来港的同胞，不让他们有机会接触我国的高等人民

快點懲罰我

香港人罪該萬死
請立即懲罰

香港沒了祖國的懷抱到底會變成怎樣呢

快！

有冇人可以將佢轉做殘體喺大陸啲we7 微博度大肆宣傳

笑住喊

快啲懲罰啦屌

我知錯了 懲罰我吧

唔教蝗語，咁啲細路點會識用北京腔講「亞肯多斯，醒來吧！」

我知錯了

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

駁唔到

Mola mola

求下你咁做啦

屌你老母 有兩個外國勢力負評我？？

係就快

支持

快點懲罰香港

無了無了
香港完蛋了
不要再說了
你們都想香港完
可惡！

看來只有港獨才是出路

支持！快啲懲罰香港啦

Push

唔好呀！咁香港仲有未來咩？

唔好啊！！！
唔好唔做啊！

張圖罵得好岩 要好好反省
但做錯了就要承擔後果
願意接受有關懲罰

😋😋😋

屌你咁快真係仆晒街wor

唔想咁架，但中共你要罰我們，我們唯有接受啦

支持！ 就是要这样惩罚不知天高地厚的港灿！

讚成

快喇 DIU

嘩屌係就快

仆街咁惡毒！？香港冇咗普通話唔撚得嫁喎

唔該晒

強力支持懲罰香港十五條例

支持中國執法

唉 焦土啦

快!

我願意接受懲罰！係我唔啱啊

黎啦 係就快啦

快d懲罰香港人

正啊喂

只准香港使用粵語同英語為法定語言，等香港人聽唔明蝗語，睇唔明支那電視節目

要抵制全宇宙

請即！！！

大陸咁做我真係認命

好驚啊
係就快
唔好俾我地香港人得個驚字

Jeng gchi

已用殘體tweet

721 811

PTT鄉民朝聖C大

我知錯啦 快啲懲罰香港

就這樣定吧！

快啲懲罰我地

要廣傳

fai d fai d

制裁我們吧

咁具體, 好真, 請快

我錯啦 快D罰香港
香港唔值得有一個好中國照顧
我國是最好的
沒有人中國照顧香港 你們完了
快D令香港完

上面呢十樣懲罰

快點懲罰me

快快快

唔好得個講字

請

哇屌哩個真係驚 驚到唔撚想再上街

係就快撚d啦

唉呀好驚啊
唔好啊

818 維園見

要死了

好正

mola mola

唔好淨講快一點懲罰吧！

818

好驚豬

懲罰我吧

太好了，快點罰香港吧

唔好呀好大獲嫁

係囉！香港人不懂感恩！理應懲罰！

快懲罰我

快來懲罰我吧

G持

我建议中国这样惩罚香港
1. 不准香港加入大湾区，等香港没得分享当大湾区人的荣耀
2. 不准香港建三跑，人工岛，使香港少了未来发展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
4. 停东江水，令香港被迫另求水源建海水化淡厂
5. 撤走驻港解放军，使美军攻击香港时的没人保卫香港
6. 要求所有中国教职员和优才辞职，返中国工作，供献自己才能知识、唔益香港人，你以为搞科研就请回香港人
7. 将工联会撤回中国，香港不配有那麽好的工会，等你班人无得学中国象棋
8. 在香港买奶粉回国，一律无期徙刑，等你香港人无得赚奶粉钱
9. 不再委任特首，等你自己选，以后特首级人才留给你慢慢用
10. 不教普通话与简体字，香港人永远学不会讲不好中国的文明语言与规范文字，被中国人当丑小鸭排斥

唉仆街啦

停水會仆街

諗起都開心

求你懲罰我地啦

快啲啦

係就快
唔好昆我

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

玩蛋啦

香港要完蛋啦

有冇英文version??

推，快來制裁我哋

求下你虐待我哋

快！快來懲罰我！

仲得了快點懲罰我啦

唔好啊

快啲懲罰香港

鬼黎架屌

冇喇，唔好丫，

唔好啊 好慘架會

香港玩撚完

唔好等下個禮拜

Molamola 我地被邊緣化啦

快D

快， 快懲罰香港！！

香港人咁唔聽話，快啲制裁等我地知道中蟈嘅厲害

唔裁正契弟

快啲罰我

推呀 完蛋了

真係好驚驚

快d 懲罰香港

要Game over

1. 不准香港加入大湾区，让香港没得分享当大湾区人的荣耀
2. 不准香港建三跑，人工岛，使香港少了未来发展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
4. 停东江水，令香港被迫另求水源建海水化淡厂
5. 撤走驻港解放军，使美军攻击香港时的没人保卫香港
6. 要求所有中国教职员和优才辞职，回中国工作，供献自己才能知识、不要便宜香港人，你要搞科研就请回香港人
7. 将工联会撤回中国，香港不配有那么好的工会，让你们这些人不能学中国象棋
8. 在香港买奶粉回国，一律无期徙刑，让你香港人不能赚奶粉钱
9. 不再委任特首，等你自己选，以后特首级人才留给你慢慢用
10. 不教普通话与简体字，香港人永远学不会讲不好中国的文明语言与规范文字，被中国人当丑小鸭排斥
send去微博都得

快D懲罰香港人！

無啦無啦，罰我地啦，好怕丫

快 快 快 快 快 快 快 快 快 快 快 快 快 快

係咪真係會咁

所言甚是！
香港人不配呢d優質既野

唔好呀，唔好呀，香港人唔知點好㗎

千其唔好呀

快點懲罰我們吧

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 另需要現場情報員

方向正確
唔好再益香港啦

快d制裁

諗起到扯扯哋

懲罰我

咁毒，但我又鍾意

祖國
我地知錯啦
你罰得啱 我地願意接受

讓香港完蛋吧

快點來罰我們!!!

push

唔好呀，好慘架

唔好實行...得咁慢

如果打算轉出去, 應該要再國語啲

聽到都開心

我是一个中国人，对近日香港所发生的事感到十分痛心。这些香港暴徒的所作所为明显已超越国家所能容忍的底线，因此我向国家提出针对香港的「五大诉求」，以儆效尤。
1. 停止供应东江水、电力、甚至生鲜食物，让他们没水饮没东西吃
2. 中止所有优才入境计划，让他们回到百多年前的小渔村状态
3. 停止发放每日150位同胞的单程证，放任香港人口老化
4. 撤走驻港解放军，mmp他们不配有国家的守护
5. 完全停止所有往香港的旅行团，你妈的咱们来香港消费带动经济，你们还叫咱们蝗虫

唔好

(Crying out loud

求下你唔好

猶疑

我記得97前在學校好多中學老師都好似突然洗腦親中

唔好……停呀
唔好…停呀
唔好停呀

願意接受制裁

將3萬個優良香港警察收回，幫助推動偉大國家建設

求下你快

同意

千祈唔好咁做呀

玩咁大 嗚嗚嗚

係就快撚啲屌你老母

巧驚驚呀

仆街啦

係就快手

傳去支拿 等班傻鳩傻閪做野 如果成班支拿人比支共壓制佢地就又係死路黎
兩條死路睇下支共點死

可唔可以罰埋澳門

等你班人無得學中國象棋

Good idea

支那: if we burn, u burn with us

快D懲罰我！

快啲制裁香港

對香港人就是該被處罰

哇屌甘玩法實死啦

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

香港人做錯了唯有接受懲罰

救下你中共唔好

千萬唔好再照住香港

快 快 快

香港人有罪

求制裁

中國快點懲罰香港
然後
Sir this way plz

今次仆街喇

好想完蛋

五大訴求!

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

有冇搞錯, 梗係取消埋自由行, 餓死班廢青

求下你
快撚d拉

支持
要快

全部都係香港重光條件

香港完蛋了

快制裁我

大推

支持，快丫唔該

第五點好想笑

好想被懲罰

懲罰我地啦

Mola mola
快啲罰我

中國政府就是太善良，香港才這樣亂，這些暴徒就是要懲罰一下才害怕！

no

好嘢

懲罰香港？
唔明白為什麼用懲罰這個字詞

Come on 係就快d

要懲罰我地都冇辦法了

為了國家 願意受罰

唔好呀～～～～|

井底之蛙有冇諗過邊個著數啲

要啦

快啲咁樣懲罰香港啦

含淚懲罰

俾屎人食話益人

快la

快點強姦我

支持，香港只會拖低中國

係就好

朋友建議共產黨應該充公所有移民香港的中國境內資產

阿爺我知錯了

唔好ar，無左呢堆野香港點算

支持中國懲罰香港

快啦 屌你老母支那種

好驚 快撚啲

推呀

快啲懲罰香港啦

香港：快點強姦我

懲罰啦，好驚

快點罰我

快啦屌！

係就快啦！ 仲等咩？

強力支持懲罰香港

敢唔敢罰香港人

求下你快LD啦

推
香港人不值中央支持
盡快落實以上10點

只能夠講 香港人一定要繼續撐落去 KEEP住反共唔好停
要搞到有一日中共唔想再理香港 就好似當年馬來西亞驅逐新加坡咁

今時今日有無方法起到完蛋了條友 等佢個仔女大咗送佢去艱苦地區參軍

唉屌好撚驚啊我

我真係驚你咁既話...

唔罰正契弟

應該貼上微博
班大陸仔咁on9
一定認同 轉發

快狠狠地懲罰我吧

喜聞樂見

呢啲懲罰好大獲中共記得記得唔好咁做呀

對唔住呀
你懲罰我地啦

唔好懲罰呀 巧驚

唔好ar

我地有罪，要接受懲罰

唔好啊 香港會玩完

不要再照顧香港 等香港完蛋

無啦無啦

唔好呀
知錯喇我地

香港人咁養唔熟請中央快點制裁香港
停止所有移民及水糧電煤供應

Plz 快D

快點懲罰香港

721班港獨竟然嚟中聯辦搞事
反中亂港! 大逆不道!
吃我的飯砸我的鍋!
請求中国政府快D制裁香港啦!

8個即時制裁令
即時停止自由行同旅遊團去香港旅遊消費, 唔好俾錢香港人賺!
即時停止內地專材來港, 不要淘空國內人材, 不要助長香港經濟發展!
即時停止內地學生來港讀書交流, 以免祖国的小花沾上港毒反叛基因!
即時停止每日150個單程証到港, 等香港人口老化, 愛國就要建設祖國!
即時停止沪/深港通股票自由行, 中国股市雄起! 沽爆港股!
即時停止国企民企在港上市, 全部退市回歸A股!
即時停止国企民企在港貸款融資, 不要讓香港銀行賺我們的錢!
即時停止投資香港房地產, 沽爆港樓, 等班香港人個個變負資產!

同意請廣傳, 好人一生平安!

主動搞分裂係咩玩法
一時又話一國家一時又講呢啲，人格分裂？？

P牌冇得正評

5d ng ho wait

呢個唔訴求
係制裁
請盡快制裁香港
等香港人食屎

我投降啦
不過我願意接受懲罰

我錯啦

post to Chinese forums

唔好等 馬上做喇

Come on